其實夏慤道有幾擾民？

當日佔中都係得Ｄ親中旅遊巴小那爸姐

個時好多巴士都改道呀

所有真係有影響

同埋你想佔幾耐？ 你無可能無限期佔領 因為消耗自己體力 但政府可以慢慢準備 玩突擊。玩佔領 你在明，政府在暗

係唔係學黃背心咁，玩突襲好D

咁樣你在暗 政府在明 勝算高好多

唔啱聽就算。

而家走 讚成
但係諗一諗 各有各做
只要佢地堅持 我就支持
民意我地可以幫佢打返來
可以同屋企人 同身邊既人解釋
結果係點唔知 但係佢地真人為香港

永不篤灰 永不割𥱊